又有人想出名！到底Dior仲有幾多藍絲？

Facebook：Bee Lin Tak Fung
Instagram：beefungxx
行徑：新移民，曾經係Dior做過幾年，之後去左宏利做保險，專做大陸客，之後返返Dior做，而家係機場返工，男朋友做地產

中意吹捧大陸，經常post建制，藍絲谷啲野，支持啲狗開槍，贊同示威者係曱甴

自推1

2

3

推

4

5

6

7

8

9

十